[突發]Ben哥上咗9gag

又幾似
8en哥

好可愛

睇睇下又幾似

好笑

做乜笑ben哥

Ben哥成隻八狗咁好可愛
邊度有笑佢

8en哥

一家人

笑撚死我牙

Bam哥gp chat無人覆

巴打 你自己一個推post推到上即時熱門

Ben哥bb

成個場面熱鬧曬

自己推到1001呀笨

召集ben哥既面孔

屌睇到呢張真係笑撚左

成日都喺朝早搭地鐵撞到Ben哥番學

你聽日問下佢八哥仔係咪佢祖先

呢隻八哥明明好可愛

Ben哥都好可愛

正評係比隻八哥

係條街笑左出聲

任何一隻八哥都係Ben 哥

Hi8en哥仔

ben哥如果養八哥會點

睇睇下覺得腦魔都好似
我傻左

留名睇樓豬自推1001

正皮

.........呀笨

可憐既八哥

佢再唔係我師父啦

大丁唔再係我師父喇，汪

應該係
汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪

9gag都係香港既

邊撚個會買

Big ben